角球大細 集合大家既力量

戶口淨返900蚊 眼見隔離po 將命運交比連登仔做決定 我都想試下

比你地決定買角球大定細 注碼 同過唔過關

1. 秦國 9.5 角大 正評 角細 負評

2. 昆士柏流浪 9.5大 正評 9.5細 負評

兩關串埋 正評 唔串 負評

投你老味 單機自己玩啦

因為太快買唔切變左8.5細

9:55分最後決定

刷角未

一買刷左兩角

唔夠 真人版好睇

下場開始試下跟佢咁玩下

兩場都好穩陣好似係

你地投票既 我信你地

留名跟進

好少人玩

角細就黎頂唔順

角細已爆

角大收錢

趕得切買9.5細咪好 岩岩好爆一角

G chin g

3. 巴勒斯坦 10.5 角大 正評 10.5角細 負評

無人同你玩呀 訓啦柒頭

你理我？